聯絡唔到個朋友可唔可以直接搵星火？

推

搵左佢屋企人/朋友先

朋友都搵唔到佢

好似有，我搵搵thx